［新手］fujifilm finepix s1 定 canon powershot sx60 hs？

想買部相機影下旅行相同埋平時追星用
買二手fujifilm finepix s1 定 canon powershot sx60 hs 會好啲？
Budget: around 3k

推一推

兩部都垃圾
買d3400啦 一手好似都三千幾